你哋平時甩幾多頭髮？

我甩咁撚多......

慎入

屌你老味我啲頭髮

圍爐

幾歲，咩長度
應該算小

咁都算少？！

好想搵方法生番啲頭髮

少
前排甩左成個頭3份1

好正常

但feel到個頭薄咗好多...... 以前係再厚啲

30前應該甩到去頭頂

我都好薄，但髮質唔錯，一直無漂髮染髮，所以一直keep住生

建議留意下洗頭水成分同牌子

咁樂觀 我預25

真心算少

洗一次頭20條到
其他時間一日差唔多10條

我今日都甩咗成著
啲人話每日一百係正常，我都唔知了

甩出嚟嘅粗幼點先，如果愈甩愈幼咪

沖涼呢個量算少啦

有粗有幼咁 越嚟越幼代表咩？

真心咩 望住自己頭頂都唔知叫正常定出事

變幼好似係脫髮嘅徵狀嚟

愈黎愈幼咪開始禿